\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx,color,verbatim}
\usepackage{enumerate,lineno,longtable}
\usepackage{eso-pic}
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage{pdflscape}

\IfFileExists{macros.tex}{
\input{macros}
}{} % check macros.tex file

\title{Relat{\'o}rio {\dataset}}
\author{\textit{p}Nota}

\begin{document}

\maketitle

\newpage

\IfFileExists{lst-respostas.tex}{
\begin{landscape}
\section*{Lista de Repostas}
\today

\noindent Lista de respostas da atividade {\dataset}.

\input{lst-respostas}
\end{landscape}

\newpage
}{} % check lst-respostas.tex exists

\IfFileExists{lst-amostras.tex}{
\begin{landscape}
\section*{Lista de Requisição de Amostras}
\today

\noindent Lista de amostras por \textit{cluster} requisitadas ao avaliador para a atividade {\dataset}.

\input{lst-amostras}
\end{landscape}

}{} % check lst-amostras.tex exists

\newpage

\IfFileExists{lst-clusters.tex}{

\begin{landscape}
\section*{Distribuição dos Documentos de Resposta}
\today

\noindent Agrupamento das amostras da atividade {\dataset} atrav{\'e}s da identifica{\c c}{\~a}o de padr{\~o}es de resposta.

\input{lst-clusters}
\end{landscape}

}{} % check lst-clusters.tex exists

\newpage


\begin{landscape}

\IfFileExists{total-train.tex}{

\section*{Distribuição de Treino}
\today

\noindent Particionamento do conjunto de respostas em amostras de treino e teste para a atividade {\dataset} atrav{\'e}s da an{\'a}lise de distribui{\c c}{\~a}o por \textit{clustering}.

\input{total-train}

}{} % check total-train.tex exists

\IfFileExists{total-features.tex}{
\section*{Distribuição de Características}
\today

\noindent Padr{\~o}es das respostas submetidas para a atividade {\dataset}.

\input{total-features}

}{} % check total-features.tex exists

\end{landscape}
\newpage

\IfFileExists{lst-maxfeat.tex}{
\section*{Palavras Mais Frequentes}
\today
\input{lst-maxfeat}

\newpage 

}{} % check lst-maxfeat.tex exists

\IfFileExists{lst-minfeat.tex}{
\section*{Palavras Menos Frequentes}
\today
\input{lst-minfeat}

\newpage

}{} % check lst-minfeat.tex exists

\IfFileExists{lst-topics.tex}{
\section*{Rubricas por Nota}
\today
\input{lst-topics}

\newpage

}{} % check lst-topics.tex exists

\section*{Resultados}
\today

\IfFileExists{lst-clf.tex}{
\noindent Desempenho dos classificadores observado nas amostras de teste para a atividade {\dataset}. 

\noindent M{\'e}todos de classifica{\c c}{\~a}o:

\begin{itemize}
\item SVM - \textit{Support Vector Machine}
\item KNN - \textit{K-Nearest Neighboors (3-NN)}
\item DTR - \textit{Decision Tree}
\item RDF - \textit{Random Forest (Ensemble)}
\item GBC - \textit{Gradient Boosting Classifier (Ensemble)}
\item WSD - \textit{Wilkie, Stonham, Aleksander Recognition Device - WiSARD (Weightless Neural Network)} 
\end{itemize}

\noindent M{\'e}todos de regress{\~a}o:

\begin{itemize}
\item LINR - \textit{Linear Regression}
\item LASSO - \textit{Lasso}
\item KNREG - \textit{K-Nearest Neighboors Regressor (3-NN REG)}
\item DTREG - \textit{Decision Tree Regressor}
\item WSDREG - \textit{WiSARD Regressor Weightless Neural Network} 
\end{itemize}
\input{lst-clf}

}{} % check lst-clf.tex exists

\newpage

\IfFileExists{fig-tree.png}{
\begin{landscape}
\begin{figure}[!h]
\includegraphics[width=\linewidth]{fig-tree}
\end{figure}
\end{landscape}
}{} % check fig-tree.tex exists

\end{document}